山齊士已廢！連《FIFA 20》數據都慘不忍睹...

曼聯球星山齊士（A.Sanchez）下滑的有幾厲害？就連遊戲數據也顯現出了這種趨勢。

《FIFA 20》中的球員數值設置，山齊士的數據下滑到了歷史最低，總評分僅有82分，相比上季的87分，這個跌幅實在不小。而在他巔峰時期，他在《FIFA 18》中的評分一度達到89分，是世界球壇頂尖幾人之一。

相比上季，山齊士的「速度」下降不多，為81，但「帶球」和「射門」這兩項都掉了5個分值。現實中，在曼聯的18個月時間裡，他只攻入過5球。

在《FIFA 20》中，同樣跌幅達到5分的還有馬迪（N.Matic）（如今為81分）、保方（G.Buffon）、列治史迪拿（S.Lichtsteiner）和馬里奧-高美斯（M.Gomez），而跌幅最大的是摩納哥後衛納爾多（Naldo），掉了6分。

比多左佢啦

是但啦

有歐霸唔踢走去踢歐聯
抵佢數據差左

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

留係49000 應該有85 嘅

認真 49000 d數據差咗
同埋fifa有慣例會overrate意甲d廢柴

高利巴尼呢d傻鳩都有89 音樂仔 呢d連德甲都踢唔掂嘅廢柴都有88

其實點解山齊士會廢左咁多

高利巴尼上場補時輸傻仔波搞到我輸錢，贏左袋千幾

得爺爺先識用

留係疤菜應該有90+

係咪掛住彈琴唔撚練波

對阿狗都可以比人撚到一棟都冇 就知呢d友咩料

反雲下場係咁上下

條撚樣打機真係好屈
有少少錢買起佢唔難意假必買嘅卡黎

係，玩撚晒
整意甲隊一定要有

肯定係意甲太廢 要整高D蛋散rating

冇加彈琴數值根本唔能公平

佢d rating有時要考慮埋sbc
如果出聯賽 球星個d sbc要用到意甲人
但個個意甲人都係84 85咁上下咪砌唔到
年年每個聯賽都實有幾個數值唔1勁但overall高幾點

28就差唔多

英超西甲咪冇
係意甲呢d on9聯賽先有

冇雲爺爺 佢甚麼都不是

我仲好記得一開始有UT果陣佢仲係銀卡.

仲有82

速度現實得翻60

國家隊有75